有邊間餐廳岩4個人食飯？

雖然2人限聚
但都有d餐廳比4個人可以close d咁坐
求介紹 人均200至300

鹽田梓小島大廚

太遠

基本上而家好多餐廳都係求其隔住張膠片就算

求介紹

9成都係啦

咪on9

8成都係啦

7成都係啦

6成都係啦

半成都係啦

2個present 有啦掛

4成都係啦

笑撚左
個post咩事

3成都係啦